究竟呢場運動仲有無示威者？

我講緊前線無差別搞破壞果D
叫人前線唔好捉鬼果D一定係鬼
私了擋係前面果D左膠都一定係鬼
記住：

三刀六眼

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢